我七歲識你

我七歲識你，你為左隻雞打我？